炒狗最叻就係發晒老脾屌人唔識炒

個tg炒狗group
成班投資專家

佢地永遠覺得無新手既話就一定賺到fatfat

Link/圖呢